覺唔覺訓醒影響一個人既情緒

啱啱瞓醒即刻冇心情

訓醒個人好燥

真

開會味

樓主到底有咩唔會影響到你

愛美麗

真 死廢青 乜都影響到佢